**Sony Ericsson W710i**為[Sony
Ericsson於](../Page/Sony_Ericsson.md "wikilink")2006年10月20日所推出的行動電話，內建200萬畫素相機。此機種除了強調W系列的音樂功能外。還是專為了運動家所設計的，與[Z710i為雙胞胎機](../Page/Sony_Ericsson_Z710i.md "wikilink")，而與[Nokia
5500 Sport為競爭對手](../Page/Nokia_5500_Sport.md "wikilink")。

W710i是[Walkman系列手機繼繼](../Page/Walkman.md "wikilink")[W300i後第二款摺疊機種](../Page/Sony_Ericsson_W300i.md "wikilink")，與[W700i的型號相近](../Page/Sony_Ericsson_W700i.md "wikilink")，會讓人誤以為是W700i的小改款，其實不是，W710i外觀走年輕運動風，連內建功能都以此為主。

## 功能

  - Walkman 音樂播放器
  - 均衡器及MegaBass™
  - 音樂檔案格式：MP3、AAC、ACC+及eACC+·
  - 音樂檔案伸延：.mp3、.m4a、.mp4、.wav·
  - TrackID 音樂識別
  - Disc2Phone 電腦軟件
  - 立體聲免提通話裝置
  - 飛航模式
  - 立體聲 RDS FM 收音機
  - MusicDJ 、PlayNow 、錄音機、64和弦鈴聲
  - 200萬像素數碼相機
  - 2.5倍數碼變焦
  - 網上相片日誌
  - [PictBridge](../Page/PictBridge.md "wikilink")
  - PhotoDJ
  - 短片攝錄及播放
  - 短片及音效串流
  - VideoDJ
  - 短片檔案格式：3GPP及MPEG-4
  - 短片檔案伸延：.3gp及.mp4
  - 電郵、SMS及MMS多媒體短信
  - 智能輸入法
  - Fitness運動應用程式
  - Access NetFront 網頁瀏覽器
  - RSS新聞閱讀器
  - 3D立體遊戲
  - 通訊錄、行事曆、桌面主題、動態背景圖像、免提擴音器
  - 藍芽，支援A2DP立體聲音效
  - 紅外線
  - 支援最高1GB Memory Stick Micro™ (M2™)
  - USB 接駁線
  - PC 同步化
  - Java MIDP 2.0
  - [facebook連結功能](../Page/facebook.md "wikilink")

## 相關條目

  - [索尼爱立信](../Page/索尼爱立信.md "wikilink")

[W710i](../Category/索尼愛立信手機.md "wikilink")